齊來做職安真漢子

想上車？
廿歲想搵幾雞野？
黎做地盤做幾年儲番個錢 有第一桶金先有得發圍